有無人鐘意聽的士咪錶把聲

好似聲沙既喵喵叫聲
好想瘋狂跳錶

rich

有聲架咩

唔鍾意 會貴d

喵喵喵喵喵喵喵喵

窮撚表示好撚驚

😂

可能有隻貓係入面

搵日由赤柱搭去上水

慢慢聽